아버님같은 분이 어떻게 그런 사기에 넘어가십니까? 이해가 안갑니다. 평생을 경찰로 살아오신 분인데 어떻게 그렇게 당하셨는지.
나도 믿어지지가 않는다. 퇴직하시면서 뭔가 맥을 놓으신 느낌이야. 급한 맘에 뭐라도 해볼려고 하시다가 판단력도 떨어지고 앞뒤 생각도 못하신거 같애. 진작에 살폈어야 되는데.. 백경위 한번 알아봐.
안그래도 피해자들이 단체 고소했고 딴팀에서 이미 조사 들어갔습니다.
